激光脫毛推薦

除左dermes之外，
絲打們有冇其他唔錯嘅激光脫毛公司分享下？
去過dermes嘅免費試用
服務真心好 不過好貴
買過家用激光機
曾經好work keep到唔生新毛
後尾懶得濟 冇用一排
啲毛囊好似有曬抗體咁
求推薦同分享絲打們嘅經驗

其實你search脫毛 隔離有個已經開到#3既脫毛post
可以去爬下文

爬完 唔該曬